開機mon滑鼠鍵盤無反應

如果開機風扇有轉
火牛有轉
display card有轉
但mon 滑鼠鍵盤無反應
係底板問題定火牛問題

ps. 個機箱開機制有時要禁好多次先有反應
唔知關唔關事

哥哥仔 斷電拆機 拆diaplay card 同ram 出黎 搵舊察膠擦下 睇過

而家禁開機制無反應
試左萬字夾插24pin綠線同黑線方法
個火牛風扇轉下停下
係咩火牛出事

屌 而家唔用開機制開機 用一字批開機又著到 但又會有一樓講個d問
試多幾次先成功開機
究竟火牛定mb壞

近期有冇換過mouse keyboard?

無